\section{Feedback Examencommissie}
\label{chap:feedback-examencomissie}
Bij de afstudeerpitch werd mij de volgende feedback gegeven.

\textquote{“Rapportage engine” voor het MKB. Complexe materie, voldoende inhoudelijk om op af te studeren. De opdrachtomschrijving is niet specifiek, maak dit specifiek in je plan. Zorg dat dit helder wordt. Een literatuuronderzoek ontbreekt nog voeg dit toe. Kwalitatieve aspecten moeten nog worden toegevoegd. Denk aan performance en security. Zelf ontwikkelen als er al applicaties zijn, dit moet je wel kunnen onderbouwen waarom je dit doet. Aanvulling: presenteer je zelf beter. Het pitch plan bevat veel taalfouten en is onvoldoende inhoudelijk. Verbeter jezelf hierin. Beter iets te veel doen dan te weinig. We geven je afstudeerdocent mee hier in het afstudeerplan op te letten.}

De volgende punten heb ik verwerkt in mijn afstudeerplan:

\begin{itemize}
	\item De opdrachtomschrijving heb ik verder gespecificeerd in hoofdstuk \ref{chap:doel} en hoofdstuk \ref{chap:probleem}
	\item Wat ik ga onderzoeken heb ik verder gespecificeerd in hoofdstuk \ref{chap:aanpak}.
	\item Voor de kwalitatieve aspecten is er in hoofdstuk \ref{chap:aanpak}, onder de B-competentie realiseren, gespecificeerd dat gebruik wordt gemaakt van ISO-25010 \autocite{iso25010}. Deze ISO standaard omvat verschillende kwaliteit categorie\"{e}n. In een later stadium wordt er een selectie gemaakt van drie categorie\"{e}n die prioriteit krijgen. 
	\item In hoofdstuk \ref{chap:probleem} is uitgelegd waarom het bedrijf ervoor heeft gekozen om een eigen implementatie van een rapportage tool te maken.
\end{itemize}